金仔失蹤咁耐原來黎左ifc！！！

核彈！

屌

123

5

推推

公眾地方管有攻擊性武器喎 要喺香港坐幾耐先返到北韓?

4

帶埋粒核彈黎

IFC原來有核彈買

幾有搞頭
Make the noise
可以趁機 宣傳香港和你sing

唔怪得STEAM地圖唔見左佢 北韓爆武肺 黎香港避難

DSE考衰左?

the little rocket man

做mud 9呀

香港0確診咪黎香港避難

劉公子比人罰左2000

呢位巴打咁大犧牲

支炮仲要咁L大支

睇live見到好多人都拎住張白色紙

核彈都唔割

紅頭原子彈

核爆都唔割！金仔係手足

燒山又中

呢個金仔好似之前比avi訪問過？

Twitter 推一推先

[真·核彈] 煲大佢

樓主

新登記選民截止日期：2020年5月2日

衰仔唔知人擔心，仲拎住粒核彈去shopping

好似係佢黎

甘仔好波

人地呢個真演員黎？

侵侵咪講咗金仔無事囉

笑到標尿

黑警又自制購物津貼⋯

呢個好似扮左幾年 上曬新聞

金仔大枝嘢

估唔到佢都係黃

推呢粒核彈

屌你仲捧埋核彈過黎

核彈

聽日中午個lunch ...

手足

睇直播佢射緊

好得意

這位名為Howard X的演員，
原來在香港出生，
現已移居澳洲。

射到佢地走曬 好堅

你個名

笑撚死

今之警賊真係可以話有飛機大炮高達了

屌，黎左香港講聲呀嘛，全世界係度擔心佢無事

最緊要人有事

射到班狗落左地下

金將軍

金仔支炮

真係有氫氣彈

佢彈呀郭sir碌賓周一下都唔止呢個價

段估唔係真金仔

我指ifc呢個應該係連演員都唔係

手足黎...

笑屎

啱啱港台影到佢舉中指

金仔好波，有本事運飛彈入境

呢鋪真係核彈
同我煲大佢

香港成日都有人扮 唔知係咪同一個
上次有瑋個扮金仔 一個扮BJ 勁似

Hydrogen bomb

真係氫氣彈

呢條仆街 串過碼頭咕喱

應該真係有病 瘦咗好多

假嘅
真嗰個分分鐘肥多倍

癡線！恐怖分母！

影武者

再嘈叫特工打你毒針

大減價，送埋腳底按摩添

IFC手足入黎

有去遊行既都見過好多次啦

Lolly lolly lolly bomb lolly lolly bomb

因住比人話藏有炸彈

減晒磅喎

好正，佢個朋友呢

黑警見到疑似北韓領導人
落手果陣都會淆一淆

提一提在場手足，現場有大量便衣
唔好見 軍裝/防暴 遠離自己/出左商場 就中伏

又係佢

cls

記得有一次佢俾狗咬

Howard X

原來係佢

肥菜?

重點要推

似到呢

心繫香港

手足好波

真心咁樣可以引關注

好可愛呀

有創意

推

又玩
唔好成日搞啲fake news出嚟好冇

rocket man

真係好似

金仔攞住核彈

咩好似 講到唔係真嘅咁

係唔係想北韓特務殺你警甴全家？

真係核彈

真。核彈

拎左個核彈來

推 核彈

好波

lol

應該返到狗屋會先迫佢唱南韓國歌 再除晒佢啲衫就咁冚塊南韓國旗影佢相 48個鐘之後要佢搵啊爺或者老豆親自到新屋嶺門口等返十幾個鐘先俾保釋佢走

眼神扮得似 你吹我唔漲我大撚哂feel

嘉年華會

好耐無見了
之前係咪俾人告定拉鳩左佢同trump

之前好似喺泰國走私iphone畀人拉咗🤣🤣

呢個真？

許智峯係現場

真核彈

佢手上係真核彈

個個都驚咗佢
唔敢行近

國際線

係佢咩
依家無事就好

會唔會捉佢返去做替身

想全港食核彈攬炒咪拉囉

笑死

黃到金

似真係金仔

似到十足

睇錯以為KFC

恐怖份子

金手足

我想睇返直播, 邊度出現過?

核彈都唔割！

參見金將軍！

玩撚晒野

金仔(手足)

夠膽打金正恩實衝出國際

要減肥啦

張圖想點

唔割

比金正恩更似金正恩

辛苦你喇金仔

用核彈解放香港

好似樣喎

北韓來了我帶路

佢好似香港人黎
去旅行見過佢

越嚟越唔似了
真身越嚟越肥

核彈MINI PRO

扮得咁過癮?
陣間北韓真係搵特工捉佢返去做替身就仆街

呢條友成日搶focus

條帶剪得？